有冇巴打今日堅決唔打飛機？請入來簽個唔打飛機憲章

1.決定今日無論如何都唔打飛機！

本人露天cafe的挑逗，願意遵守以上憲章

我有閪屌 點解要打飛機

對唔住，我係樓主
已經衰左